Mac機滑鼠有邊隻好用？

用開magic mouse 貪佢個touch 好用，上網上下左右碌都方便，但係唔好揸手。

少打機普通上網多，budget 600 如果好完美比多少少都得

直接買trackpad啦

我用緊Microsoft隻bluetooth3600，普通文書一定夠，啱手型唔大既人，靜，淨係打下LoL手感都幾好

本身都有用magic mouse

logetich 啦

mighty mouse 最好用

唔好買M720，伏

magic mouse 2

啱啱想買 巴打可唔可以講下點解

Mx Master 聽講幾好用 有bluetooth
又有得horizontal scroll

利申 唔用mouse 只用trackball

2.4 Ghz 收得差，藍芽唔順，個碌鬆，郁佢會有聲

用緊，覺得唔差，岩大手型

MX master